IPhone 6s 傾電話黑屏跟著就開唔返

點解會咁？
有無人試過

有啊

以前試過，原因係mon 貼太厚